28/7香港獨立宣言

講笑咩 香港點可能獨立 你去當兵囉? 傻仔

推

沒有主權，哪有治權！

土共已經內憂外患
而家唔獨 仲等幾時?

香港獨立！

傻撚左咩獨咩立?

咪係,攬炒有jer用咩

我無野講

Push

一個比五毛咪得

加油巴打

光復香港
時代革命

做宣傳片、書
教人思想上冇得返轉頭
好似French Revolution都有人出書叫人搞革命

爸打我冇乜文化...

x2，但你有冇idea可提供，如果出書嘅話

唔好意思 借個位

728 遊行被拒 上訴委員會拖延至727 18：30才召開